董瑤瓊第二：金燕挑戰習近平

董瑤瓊第二：金燕挑戰習近平

RFA 自由亞洲粵語

近日，一條中國網民「金燕」在網上挑戰習近平的視頻在網絡瘋傳。有網民稱這名「董瑤瓊第二」金燕剛被公安約談過。在中國新冠肺炎疫情蔓延之際，「金燕」又在網上直接評論習近平「害了全中國」。(視頻來源：楊占青推特)

係咪謝金燕？
我今夜共你吻過

一係被消失 一係變精神病出番黎